點解我哋發夢唔學任達華咁

即刻可以發個好夢

點解我地發夢唔學啲白衣人咁
以牙還牙 天公地道